世芯要發GDR 籌資112億 | 聯合新聞網	
2023-11-03	
https://udn.com/news/story/7240/7548215	
世芯-KY（3661）接單暢旺，對資金的需求同步增加，公司昨（2）日公告，將辦理上限400萬股（4,000張）現金增資發行海外存託憑證（GDR），以世芯昨天收盤價2,820元計算，若全數募足，市值超過112億元。世芯近年業績表現亮眼，受惠於雲端服務供應商的自製AI晶片需求，該公司為客戶投片生產，尤其是先進製程案件規模大，加上採用先進封裝的生產周期較長，需要不少資金周轉支應。世芯預期，明年5奈米製程的設計案件將是主流，同時也已爭取到幾個3奈米製程合作案件。世芯提到，此次增資的資金用途，是預計用於購買原物料及機器設備，充實營運資金、轉投資等多項用途，並預計於資金募集完成後三年左右執行完畢。📢 【免費最新】YouTube封殺廣告攔截器…那就用16倍加速看完廣告
 📢 台灣之星12/1被併！4G終身約消失？停機時間、換SIM卡規則一次看
 📢 LINE限免貼圖5款來了！「昏呱昏貴」鴨鴨互動超可愛
 📢 【周報】台灣寶可夢中心紀念商品一次看！6千元PS5菁英手把掉漆脫落
 📢 【教學】Gogoro Apple錢包機車鑰匙怎麼用？iPhone完整教學、使用限制一次看